# Что это?

Темплейты дженерик тестов для python.

- `.django-smoke` проверяет корневой урл и ep хэлсчека если он установлен
- `.codecov` - смотрим покрытие с помощью codecov.

# 1.0.0

Первый релиз.
